Tulli ette Kusta Torg, wära poeg, ja pallel Wallawallitsust, et kui se temmale lubbassi, et tedda Nekruti Sädussest prii jätta, kui temma omma Imma ja selle weel katte weikisse lapsede eest, kea kah wäralapsed ommawat, ja praego suurem Nälja häddan, Hoold kanda et nemmad mitte hukka ei saa ja kah mitte Walla käest Abbi ei nõua.
Päle Naupidamisse selle Asja perrast, sai kinnitud: et Kusta Torg, Katto poeg, Nekruti Loosimissest ehk wõttmissest prii jätta, kui temma täwweste omma Imma ja selle lapsede eest Hoold kannamb.
Jaan Koor XXX Peter Laar XXX Jakob Naggel XXX Peter Watzar XXX
Peter Issakson XXX Josep Adoson XXX Peter Akkert XXX
Johan Laan XXX
